屌你老母摩狗終於比人炒！！！！！

車路士領隊摩連奴在英國時間周四凌晨突掛冠而去，由足球總監格蘭和助理練奇勒共同接管領隊職務；料獲車仔賠償2,500萬鎊（約4億港元）的摩帥，其去向也引起諸多猜測，暫時最可能執葡萄牙國家隊。文：法比奧

英國《太陽報》引述阿巴莫域治（阿巴）身邊人士稱，摩連奴一再將阿巴的要求當耳邊風，「他覺得球隊距離自己的理想越走越遠……甚至覺得球隊已經淪為笑柄。」阿巴在決定放棄摩連奴前，召開兩次緊急會議；果然，他即日宣佈足球總監格蘭和助理練奇勒，接替摩連奴的工作。據悉，摩連奴將獲得2,500萬鎊（約4億港元）的賠償。

格蘭拍奇勒做代領隊
以色列籍的格蘭今年52歲，今夏加盟被視為球會高層和摩連奴溝通的橋樑；44歲的奇勒球員時代330次為車路士上陣，99年擔任過紐卡素的代理領隊，04年開始擔任車路士助理練。據悉，格蘭是阿巴的好朋友，奇勒則熟悉球會運作；可以預見，阿巴將來或會干預球會事務。
至於摩連奴的未來去向，該葡萄牙領隊06年1月說：「我真希望能執葡萄牙國家隊，我覺得國家隊也有同樣想法……最理想的時間是12年之後，包括2018世界盃和2020歐國盃。」如今被阿巴莫域治一腳踢走後，他可以提前達成自己的夢想。周四，威廉希爾為摩連奴執葡萄牙開出3倍的賠率。此外，英國倫敦2012奧運會籌委會主席高爾，還表示摩連奴會是奧運會推廣大使的理想人選，不知道該領隊會否考慮這個新角色？

心繫葡萄牙國家隊
雖然，現任葡萄牙練史高拉利06世界盃後續約兩年，但摩連奴未必要等到08年歐國盃後才接手國家隊。史高拉利上場歐國外對塞爾維亞時打人（被停賽4場），葡萄牙球員協會發表聲明批評他有失身份。該巴西練脾氣比摩連奴更壞，若球隊未來歐國盃外圍賽表現持續不濟，不排除怒極掛冠而去。

留在英超機會不大
其餘球會練職位，西甲雙雄巴塞和皇馬分列第2、3位；前者開季成績差強人意，練列卡特雖暫無下台壓力，但表現持續不振則前景難料；皇馬成績斐然掩蓋練蘇斯達的危機，只是享富貴易、共難關難，只要球隊有任何不測，該德國籍練將接到「大信封」。
最冷門的出路是留在英超，除非摩連奴存心要報復阿巴莫域治。阿仙奴、曼聯、利物浦、熱刺賠率同為17倍，利記的賓尼斯地位穩固，阿仙奴的雲格剛續約，機會不大；反而曼聯領隊費格遜來季合約屆滿，以及最近正鬧炒領隊祖爾的熱刺，或有可能拉攏兩度稱霸英超的摩連奴。

摩佬入國家隊會唔會俾牙朗打死

彈狗